如果冇詹蝗，湖人完蛋了

金塊真係輸比佢一個
冇左佢我好懷疑湖人入唔入到PO

不嬲勁過mj

沒詹,湖仲入唔入到playoff

無佢 AD都唔會黎啦 完

上年夠有佢都係入唔到playoff 最重要係今年有埋AD

好能想睇啞9同蝗打